而家港共同政府開始拉其他部門落水

希望用人數令禁裁名單效力無咁大
同埋更多人同流合污
佢地覺得被清算既可能性會減低

但港共同黑警打錯晒算盤
無論你地拉幾多部門落水都好
只會令更多人 更痛恨你地
你地只會被清算得更慘

今次黑警不除 五大訴求不達
香港人誓不罷休

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :